個正經post裏面有ban圖

iphone 12 pro 個電量仲細撚過11 pro 會唔會太撚funny

#41 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我DKLM,食緊飯嗰陣時出張咁嘅相出嚟

我仲慘
返緊工
女同事坐後面
關都關唔切

呢個故事教訓你返緊工唔好上連登

我已經開左扮工mode
成個excel咁

btw 比你帶左入黎站務台
先見到隔離好多post都屌緊
應該好多人中伏

女同事問我想唔想試

佢問你想唔想試下做被插個個咋

我驚成個人分開兩截

連登是咪冇管理員

咪癲啦